儲蓄保險，有冇 4 厘或以上既product ？？

如題

No

Tsla 400厘 穩贏

想跟彪哥搵食

保險有都要擺好耐
買直債或者債基好過

S&p 500有，但要唔美爆

是但corporate bond都有

槓桿可以有 借錢買保險 賺息差

儲蓄就儲蓄 保險就保險
儲蓄保險= on9

有美股account就買ETD, (5-6%)
有美資證券行account就買債 (1-10%)
都無既買收息股：6823, 2638, 1, 6 etc.. (~6%)

大把la

TSLA就係最好既儲蓄保險

咩年代重買儲蓄保險

抽ipo
借錢比人抽ipo

傻閪先買
除非床單

有 有興趣可以留tg比你

guarantee?

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

2pay5?

有有有 保證3%或以上 2 pay 5
好過做定期
tg :

問下你上司

買保險唔知咩叫2pay5

佢睇錯2play5姐

保險最多買危疾
儲蓄搵笨柒 你將啲錢買 Msft appl 實無死

唔係咁講既
醫療應該都要買啊
公家醫院做野真係好差
肚痛去睇佢 佢就話無事無事開啲止屙止嘔藥返屋企休息下
後尾頂唔順去私家睇原來係大腸杆菌幽門螺旋菌
比左五六皮住院埋單
二十幾歲保費最平二三千都有啦，分散風險既一種姐
saving就買短期好啲 每個人生階段咁買

真。。。保險狗其實無錯
只是保險公司洗咗佢腦

利申支持買保險
儲蓄不了

Yes 4% 白紙黑字

4%are you kidding me ，平均一年4%？定係30年年得4%？

risk premium?????
30年美國國債ytm先得1.x% ，AAA corp 債 ytm 2.2%

fed最近話可能5年內都唔加息，有咩可能saving product 做到，用下個腦念都知無可能

仲要俾佣

係。。最憎啲保險佬呃人錢

好似好抵啊，月供幾年
但係舊錢擺幾年無得郁
派得個少少息
通脹都輸9埋
啱啱畢業出黎做嘢個d千奇唔好中伏

保險公司都係拎你投嘅保費再去投資 股/債/money market ，賺到錢先有可能比到紅利你
咁低利息環境下，saving product 宜啲咁低風險嘅投資係無可能做到年年有4% return

如果我係money manager 槓桿買儲蓄保險算啦，倍大十幾倍，仲買咩tesla 呀，邊有咁着數嘅事

買 5 號仔，10厘

彪哥新名好霸氣

保證 4 厘果啲係唔係 all in 中國地方債？

2pay5計劃就做唔到保費融資，保費融資多數都涉及有人壽成份既終身保單
2pay5近乎係純儲蓄,主要睇返個回報
Touch wood 有咩冬瓜豆腐
會比返本金同雞水咁多既安慰金(1-5%)(視乎咩公司)

做到嘅，間公司瘋狂買人仔債咪有...

BLACK AND WRITE無可能做得到4%guarantee

你好，我們有高達6厘回報的儲蓄保險
有意TG傾

立橋高過3厘

儲蓄保係送錢比保險狗賺錢既工具

Saving plan就難d
反正講就4厘但邊有一間係做得足100%
基金就有派息 呢加派緊係7-8厘
想聽下搵我

Guarantee?
If not, why not I buy etf instead?

咁Etf Guarantee 升？
純粹討論
有咩是guarantee....

just want to know你個plan係咪guarantee

就咁講幾多個percent回報其實係冇意思
over the year? over the past 5 year? over the past 20 year?
有冇過往20年數據睇? 年年都做到4%嘅話, 其實我好有興趣

有冇過去20年data睇?
每年4%, 可以試下

買fund都做到每年8%息

Not guarantee, 但過去5年都派到

有冇Telegram啊，喺Telegram我再俾啲資料你睇啦

話說我見呢個post有啲6厘7厘嘅，諗住問吓佢哋開下眼界，點知原來10年都未回本，真係笑撚死我

Sorry 我講個個例子係派息嘅基金黎
價格可升可跌
淨係出左4年 但so far派息都7厘幾左右
每個月入銀行戶口
發行價$1usd 今日價格0.953usd
但派左4年息 變相賺息 但蝕5%價
D息仲已經係cash左 唔淨係數字得個睇
Tg我可以比多d你睇

如果想儲蓄plan
每年guarantee 4%
我都答唔到了 話哂都有非保證成份

上網打紅利實現率 有每間公司/銀行嘅%data

2pay5 一年2.88%

有~你要付出嘅係時間 儲蓄係長期嘅計劃 有plan係平均十年本金翻一倍 總回報有7%以上 都係要付出時間先有
利申做緊agent

如果供5年或者10年既plan， 擺係度分別10年同20年，期間唔拎錢可以做到平均年回報幾多%?

例如我供5年， 擺20年個年利率會高過擺10年幾多?

做到6厘好過收租

我可以答你有d plan供10年個回報好過20年
agent sell你20年因為d commission高d
我本人絕對唔睇commission sell單
可以add我了解下

啱啊
自己上網睇清楚份product嘅紅利實現率先好買
啲保險agent好多時都唔講清楚

20年data就一定唔會有😂😂
保監局出紅利實現率都係2012年先出，嗰條條例叫做GN16
可以問我deep d講比你聽
Tg: reneeswhk

推

基本上分紅既儲蓄plan都會有4%以上，不過主要係睇年期，年期短過5年既真係未必會有4%，如果你想了解多d關於儲蓄既都可以搵我，我可以比你睇下唔同年期既回報比較

普遍十年先回本 理得你供5定係供10年 但通常第20年就會double

槓桿後有IRR 7%以上既saving plan